[KPOP] K-POP 2021討論區(27)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

p.s.香港人用香港叫法
RV BP TWICE MMM
紅毛 黑粉 兔瓦斯 媽媽木

LM

Lm

lm

導哥真係唔夠你嚟

樓主post霸

留名等睇神話鬧架live

其實有韓劇POST演員可以過去講

最近睇緊邊套韓劇? 【22】

傾到差d唔記得佢地

最後會唔會奸奸MODE收場

又到新嘅一個po
又係時候！！！日推我祐！！！

跪求煮母大神可以俾個負皮我祐

Bts輸左係咪冇得免兵役

正皮咗

導ching逐漸變透明人
搶po唔夠樓主
又唔夠寶寶/旴旴痴線

唔係話為佢哋立咗新例咩

地方的旴旴需要辰交…

辰勃

我都幾唔明韓國人講真 要啲idol入伍有咩保家衛國嘅作用？留嚟賺錢好過啦 貢獻大咁多
而且你軟實力輸出高，自然北韓都唔敢隨便話打就打

咁導狗高汁過後面個2件

本是同根生...

其實想知導ching 有咩出名事蹟 除左搶po 同埋係buddy 之外

延遲only，下年都係要入

牙辰含嘢…

辰勃笑到仆曬街

Oh

愛沒有高低之分…

班kpop藍屍解散點解好似搞到自己分手咁

Idol係韓國不嬲地位都唔高
佢地會覺得憑咩你有特權
運動員都要奧運有獎牌先免到
你idol為國家付出個啲咩?
Idol整體對韓國GDP其實奉獻唔高
軟實力同北韓開唔開火又有咩關係

LM
呢幾日狂煲brave girls 雖然冇而家啲女團咁多誇張嘅妝髮但係佢地本身已經好charm好正 侑廷真係好似車厘龜

咁又唔係咁講嘅
大部分普通人入伍其實都冇咩作用啦

邊個成日係度po咩辰辰，又po埋d濕9相，完全無興趣

Jin92唔係最遲今年入咩?

咁因為你唔係生於行徵兵制嘅國家
如果賺好多錢就可以免役，咁條線應該畫喺邊？剩係啲免役條件都有排拗

jyp爸爸殺左佢全家

咪話延遲左lo
正常係今年嘅，但係佢可以下年
同埋都仲有啲92年都未入，所以佢92年12月出世係咪真係下年都冇人知

藍屍真係活係平行時空 明明造假空降就係抵鬧 佢地會覺得係全世界逼害可憐嘅孩子

日出天地正，黃黃pick辰欺凌

成日見佢po jyp 人性美(氣音)

嗰個縱橫gay場囉我block 7咗佢啦成日po埋啲濕9相 搞到我條9都濕曬

我入去izone post睇笑到不能自已
講到自己喊到死老豆老母咁

當年成日追擊twice 近排好似轉左izone 不過追擊izone 顯得佢係痴線佬當中算正常

Youtube首頁大部份係Brave girls / April

唔好po

理論上連財閥就要入伍 何況idol bighit又唔係公營 佢賺幾多又唔係主要貢獻俾個國家

導CHING由PD48果陣開始狙擊架好似

話沖涼時忍唔住咸

懷疑導ching因為反izone俾人加咗入奴隸房迫佢反jyp

其實軟實力可以將文化輸出去其他國家 例如kpop 帶kfood k culture bla bla bla 咁 kpop 可能賺唔得多 但係佢帶去既連帶影響可以令韓國其他領域既野更受歡迎 例如啲人食多左kimchi 又打多左韓國game 韓國game 不嬲出名賺得多 呢啲都係軟實力表現 而軟硬實力兩樣野本身可以互惠互利/互補不足 硬實力eg 軍事嗰啲如果大aggressive 會令其他人唔鍾意 但係有軟實力幫就可以令件事smooth 啲咁
當然兩樣野其實複雜好多啦 太detail 我都唔識 申利LS 5** 希望冇講錯

關咩事 義務黎嫁嘛
大學生咪又係晒兩年青春入伍
IDOL大晒咩

哇 5**

正常人睇完個produce 48都會屌出聲，頭先見d藍絲好似接受埋油膩咁

屌笑左

我見到個字數就知點解你5**
各位secret嘅10後妹妹學嘢啦～

我以為延遲左都係最遲今年

最後一集真心屌出聲
無啦啦彈左幾個空降西

是但禁一頁都已經見到自己喊到幾眼腫幾頭痛係咪鬥心痛鬥深愛大賽

係囉92未入因為未到生日姐下嘛

我直頭SAVE左初媛果晚個喊既GIF 提醒自己唔可以原諒空降西

其實仲想補充少少但係有少少唔記得費事導錯大家btw 覺得LS 5** 好冇用 純粹寫得快但係而家連科野都要摺

咁導ching係追邊團

學ching寫得有條理梗係好
千其唔好學韓國人啲作文式爆料

大和解

解散左勁開心

有冇邊part係精彩

Brave Girls Rollin 越聽越興奮

其他冇延遲都係今年 eg伯賢燦烈
防彈都唔知係咪有批延遲

same feeling

Brave Girls 大姐 Part
Rollin ~ Rollin ~
真係越聽越正
高音簡直唔使講

我記得係一般人係照28前入
藝人個啲可以照返30前

咁佢原本都係年尾先要入，如果延遲到年尾就唔係延遲la
同埋佢本身好似係研究生，可以再申請延遲

屌話返工喊係咪童工嚟？

X101都係造假反而無乜人理

話唔定解散
櫻花自己最開心
唔洗對住低質素嘈油雞B鳩叫高音

張元英喊唔出真係好好笑…

個個男人都要經歷2年分別㗎啦
空白期等唔等得到就睇個fans長唔長情

話唔定佢都想解散啦

我推薦都比brave girls洗版

好多都好精彩 成個post都cls

係真傷心嘅

顯得YUJIN好真情流露

成班kpop藍絲喺度屌間公司
但其實都有好大機會係成員各自傾唔掂條件先咁快散

[0] IZ*ONE曹柔理以外成員討論區(37) 提前解散

#619 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2021仲有啲咁痴線既事真定假

小道話係樂華同STARSHIP唔肯 照星船一貫手法 要祝元英同宥真好運

你班癲佬洗唔洗推得咁快好難追

藍屍表示：IZ*ONE解散......人生冇希望

睇落似係本身有病然後睇完con 完左心願死左嗰種

敏周有機都係造假

Starship 要出新女團
彩撚你On99 WI*ONE 藍屍都傻

明明自己一位 (名義) 點知第個重多鏡頭過自己

係味咁癡線啊

izone重要過屋企人

一講星船女團就諗起SISTAR最後係點解散 我反而唔想宥真女團出道
佢去拍劇拍廣告仲好

遺言講呢啲真定假

老實講有少少gag因為段野打得好好笑

SISTAR 係合約到期
完美霸氣解散

【日刊體育獨家】
IZ*ONE權恩妃出演金聖圭MV女主人公！

唔知點解睇到係咁笑好仆街

其實覺得果到宥真最靚

但SISTAR都已經散得幾好
贏盡掌聲之後各走各路
最近都話有機會重組
反觀其他團 點都有啲仆街瀨嘢
搞到勁尷尬

【Theqoo】三月第二週Melon人氣賞周榜1位：Brave Girls

紅果幾個一早plan好曬完約job
Kpop藍絲好柒啊救命

挑戰演技

但聖圭唔係話離開woollim
所以佢都走？

好難令人想像 但尊重佢
但如果我係佢屋企人真係心都碎埋

笑撚到傻

可能真係真 見佢之前啲tweet老豆阿媽已經死咗

冇其他老鼠屎綁手綁腳

有晒打算

諗起琴日啊嘈婦喊就好想笑
紅果d都喊 笑到喊果隻喊 終於擺脫你地

Izone有冇比人del vlive嗰啲？

轉自圍爐

油另一個受害者羅高恩起碼今日女團出道。
屌還屌,呢個節目總算改變一些女仔既人生，例如仁美

Goodest logic

邊個講 想認住佢

agger idol 喺韓國地位唔高
不過呢句嘢絲打要做吓research先
2018嗰陣bts自己一team嘅gdp仲大過korean air
呢兩年直頭唔使等官方數據都知咩料

見有人講 除非有份唱加要做主角先會睇 人地首歌重要有份唱想點

未大得過korean air

痴線呢個po啲人係咪唔使返工返學

又要講一句
「荒謬 看得自己那麼高」

其實世界好大 係咪追星追到傻左

聖圭完約後仲出多隻碟 希望woollim宣傳得好好睇睇 kpop藍絲咪係度搞亂檔

點解唔係高興隊長有工開 而係「除非有份唱加要做主角先會睇」
大佬分清莊閑未

平時放工先睇
最多咪十頁
屌你宜家做陣野都十頁

呢個節目總算改變一些女仔既人生，例如佳恩，初媛

初媛都唔知幾時先可以出道

真係笑到仆街

頂我打錯
係2019
anyway多謝糾正

旴旴係櫃筒玩手機

老鼠屎就係油B

其他人擺脫到嘈婦已經好開心

仲有5分鐘放學!!!

預先鄧同佢地一齊新團出道嘅𡃁妹可憐先 未出道就要頂住一大班癲狗個人fans 又有人陪你喇Kyla

入咗去睇 佢都幾多偉論

仲要用時間短 質疑埋ioi感情

kpop藍絲話唔續約IZ*ONE
就話要抵制活動

返到屋企要追幾十頁 跟住先發現一半都唔係新聞係閒聊

牙旴坐我前面位 佢依家好撚興奮
佢話佢今日好有諗頭

依排都係吹水多架啦

好戇鳩如果真係用時間呢計 神話就唔洗打交啦

唔係話boycott咩?
有份唱同做主角都唔好睇呀

小學生先返學冇得玩電話

上secrets咪好 唔使上連登受埋啲冷嘲熱諷

IZ*ONE 解散咗
真係唔撚明白WI*ONE班KPOP藍屍
喊苦喊忽...喊乜撚嘢呀

我以前鐘意2NE1 SISTAR都解散咗
我都未喊過啦

希望佢轉公司

佢應該唔係練習生約 邊走得咁易

取代小惠都好

因為izone解散me哭𠹌刀暈佐
所以同班主任請左假

由bully101開始引左好多人上水吹水

Korean air呢幾年都唔駛旨意翻生 不過上面嘅ching冇講錯 idol entertainment 真係佔total gdp好少

真係雪藏咁款 柳善皓都話有節目
佢真係消失左咁
唔好俾人遺忘 要打低班造票西

成日jer 住

身邊無人追kpop新聞追到咁貼
所以自己上埋嚟吹水

守得雲開見日明

For reference 呢啲先係大頭

唔記得講bighit上年sales上年係400幾million in USD

samsung好似有唔少廠喺越南

導清真心追擊jyp好搞笑

係 佢上年閂咗惠州間廠 搬咗去越南

聽日brave girls the show會唔會候補?
會嘅睇定廣告儲分投票先

其實我一直都想問
點解啲人咁唔鍾意導清
我追左成年po
發現每次導清開po就會好多負皮

話說樓主係咪長期mon po
真心樓主開得好快
仲快過導清

認真問
旴旴望得多辰辰有冇心動過

因為好多韓國人鐘意去越南 唔知原因

其實人哋ioi點睇都真心過佢地果12件好多la，大家起點差唔多，係世正somi一直比較多票，其他都算咁高咁大。而且第一季開荒牛都未知會唔會紅，都算係一齊打江山，實力除左有個差，其他都唔錯。 izone 連落選d人都知係造假，佢哋自己點會唔知

快啲上starpass睇廣告儲分投票

金聖圭唔洗靠權恩妃都會有人聽有人睇
小學雞係唔係唔識INFINITE

重要一開始都預知會散

留名睇佢哋邊個會私下聚
ioi依家請夏 延靜 美娜 采妍
成日都私下聚會

睇到成個youtube主頁都係辰

其實好多美國brand 運動牌子都係越南設廠
之前kjk同haha個節目話係越南開度假酒店不過無左件事之後

佢地嘅故事真係好encouraging

d WIZONE有好多Produce 48都無睇，IZONE先開始睇

「吓～又要做伴舞，雖然想睇，但唔想咁樣🥲明明係主角黎，隨非有分唱啦」

要求多多有得俾你做都好好la

如果安排加入CLC，會唔會令CLC起死回生，大反轉呢？

一睇到izone解散就忍不住哭咗…
眼裏的眼淚令辰辰流淚…

犧牲恩彬一個已經夠啦 仲要犧牲多個

唔係掛！咁害佢！

唔係呀屌
我反aespa架

唔好啦
開新團仲好 又有the unit珠賢 下個女團應該都睇得過

【Newsen】[金烔完“神話解散說是無稽之談，即便生氣也會堅持下去”]
15日，金烔完出演了Naver NOW節目，其中提及神話不和傳聞時，金烔完表示“傳要解散的都是無稽之談，因爲有說這些話的人，即便火氣上來了也會執著堅持，就請這些人看看，我們無論如何都會走下去。”
“我們會接受適當的雜聲，會理解，也會忍耐，會適當過濾後再聽，爲了堅持，六人都在努力。”

不如踢小惠入clc
一黎clc咁霉 掉入clc過下冷河佢啲衰野肯定wfc
二黎留住小惠啲fanbase

都話小事

喬妹仲係咁靚

本身想講

不過好驚比藍線圍毆

盒盒你知好多嘢

大將之風

開個團好過啦 本身clc又唔係多fans 加人入去舊底啲fans又會唔gur

廚辰

38 個鐘PAK！

睇到旴旴有精辰病

雖然侑廷身材曲線火辣，但由於其他線上女偶像都偏瘦，因此有部分人認為她「有點太肉」，然而，這類的留言出現後，馬上冒出更多的網友霸氣回嗆「比起其他瘦巴巴的偶像更喜歡這樣有肉的！身材非常完美」、「禁止姐姐減肥，希望不要因為看到那些人的留言就走心」、「不准勇兄要求她們減肥，Brave Girls現在不是你的是全國民的」，足以見得她的火紅的人氣。

乜佢哋要讀依科？

贊成禁止姐姐減肥

但唔去開會嗰個又係佢...
覺得要eric講先算數

其實我一直get唔到佢美貌 點解大家覺得佢天仙咁靚？

【Newsen】[金烔完「神話解散說是無稽之談，即便生氣也會堅持下去」]15日，金烔完出演了Naver NOW.節目，其中提及神話不和傳聞時，金烔完表示「傳要解散的都是無稽之談，因為有說這些話的人，即便火氣上來了也會執著堅持，就請這些人看看，我們無論如何都會走下去。」

「我們會接受適當的雜聲，會理解，也會忍耐，會適當過濾後再聽，為了堅持，六人都在努力。

好好笑！忽然國民度咁高
Brave Girls現在不是你的是全國民

連燈唔係全世界啊

覺得佢離咗婚之後影親啲相俾我嘅感覺都好勁怨婦feel

車厘龜真係好正人歌stage正到同一日嘅Rose人歌stage瘦到厭食咁 好大對比

其實係減唔切

同感，冇乜相係笑住影
即使笑都俾人p到好僵硬唔夠自然

出道showcase開咪

Yuki

首歌好青春, hui

house party

3次CB都唔同style

少少肉先好睇好靚

首歌好聽喎 然後mv又拍得靚

點解係屋企開party要火槍

消滅咗武肺咪開party囉
首歌都係咁講嘅

分分鐘問翻你咩係infinite

真係幾正，但希望RAIN由佢哋自然少少地紅啦

冇辰旴罷買等執笠啦clio

咁至少啲人都知有呢隊咁嘅野出道
如果唔係真係who fucking cares
希望佢唔好再插手編舞就真
屌 chorus俾佢改左個低能動作

我都覺 超正

但啲樣岩岩巉巉咁

d口哨聲好正

韓國大叔：邊個叫佢哋減肥我就斬邊個

有無本身編舞睇下
宜家改到好有逗陰challenge嘅動作咁

WI*ONE 藍屍：抵制Wollim所有

Brave Girls現在不是你的是全國民的

遲來報到
空降有邊幾個

呢段後面表演係完表編舞

呢段0:50開始係佢話要改
然後係到逼公司啲人同意

睇夠排骨啦
畀返啲正常身材睇下啦

Yuki正

異常吖ni？
原本好睇啲喎..

寶寶果d我都冇block 反而唔知幾時因咩事block左佢

返學可以掛機

咪就係
而家真係好撚低能
係咁係到話唔緊要唔緊要 也係咁逼人地同意
佢話原本刷膊頭係stage上面睇唔清
心諗你呢個更加睇唔清
我欣賞佢咁用心用力去捧個團 但係編舞呢啲就咪再掂啦唔該

用鏟做BG應援捧

3月13日係Hanbam YouTube channel 嘅訪問

有字幕選擇

可能借用軍用鏟concept 嚟設計啩！

屌 我都想講 第22個post都未追完 依家決定放棄

We Ride繼續逆行！

我覺得佢地好似m記pt啲仔咁 個個瘦到發育不良咁 睇落又細粒

用無痕模式冇record

Post錯link
呢條先係原本編舞

NCT Dream啲frd

好索

真係睇睇下變埋fearless

有肉地先正

成班on9

真真好正

Pentagon Melon 96!

明明就好正 而家啲女團大部分都瘦到營養不良咁唔識欣賞

【Theqoo】神話Eric ig：長久以來大家心裏都積攢了很多遺憾和不滿，正在聊着很多很多。成員們都在努力的尋找解決辦法，如果是神話的粉絲，請停止對單一某個人的批判，請大家再等待一下。

金烔完ig：成員們見面了正在聊。長久以來有很多誤會，大家都在努力的推心置腹的交談。今天因爲和成員們見面，所以直播要延期了，請大家原諒。

其實你地係咪唔洗返工

0:31 捧新人捧到出動埋自己老婆

小學放三點半

Genie 6

愈睇愈正

全職做辰辰打手…

番工都可以篤手機架嘛

最尾唱埋出嚟
有啲尷

你好喇喎你…

扮工 冇野做淨係可以督手機

洗唔洗搵人總結下呢排發生咗咩事

蛇緊

Same但我係造假風波後知道x1散但IZONE竟然有得繼續所以即刻脱飯

重要事項: 車厘龜以前身處香港讀國際學校

Gfriend

[突發］無法抗拒的他劇照流出

想睇排骨就去睇果啲排骨idol啦
咪走黎搞人

感謝！🙏🏻🙏🏻🙏🏻

原因就係我走得太前

其實唔止身形
連舞台都好大對比 Rosé連side track個舞台都有裝飾
brave girls成個星期都得幾張椅 後面dancer成個星期都係個套衫
YG stage真係最肯捨得俾錢整

去韓國，當地人請食飯，最得體就係魚生！

Sorry但真係忍唔住笑遺言竟然係講呢啲

用shorturl啦

重要事項:
1. 車厘龜以前身處香港讀國際學校
2. 旴旴從良愛上辰

和頭酒

笑到仆街拍戲咩屌 個ac係咪啲外國小學生開架 吹水乍下話

連fans都要造假

走？我係唔會走。
我沉醉在名為辰辰的這杯酒🥂Cheers

Yg舞台咁多年都好靚過其他公司架啦
細公司邊有得比較

紅到已經好欣慰之後會越嚟越好

係冇得比
希望下星期勇敢兄弟肯捨得俾少少錢買好啲打歌服已經心滿意足

屋企有香港人？

走得太前唔係錯
私心導清開po我會比正皮

佢地就算著到落街買餸
我地咪又係照睇

block左旴旴可以追快一半 一頁洗幾次板

有冇諗過係你手指太短碌得慢，block我係你損失，block完仲要㩒返出嚟睇嗰啲叫犯賤。

應該唔係?似係屋企人做野跟住嚟

block咗人仲叫人旴旴喎…同你好熟咩

算係有進步

韓國鍾意啲idol好似張員瑛咁瘦
太瘦真係唔好睇
成排骨咁

其實唔止2個

佢哋真係好鍾意自欺欺人

返工照計唔係好忙咩

希望可以接多啲廣告啦！最近咁多廣告換人，商家可以考慮吓！廣告收入比較好賺快賺，咁就可以有錢買衫同cb 啦！勇敢兄弟啲企劃同營業人員要多啲聯絡商家嘞！

識玩

翻工先係最hea

隻歌都唔錯 副歌好搶耳 好鐘意羅高恩同Swan嘅音色

全干視有用Rollin做bgm 唔知會唔會搵下佢哋上去呢

睇番咩工嘅

以前有微胖定義
女仔有肉地先靚

我做神父

Brave Girls上咗pengsoo個節目。pengsoo著埋海軍隊件tee一齊 Rollin Rollin

櫻 元英 呢2個就一定入到
權f nako 彩演 穩陣
另外果d就 分分鐘決賽出道組日本妹重多過韓妹

張元英假center

miyu冇可能入唔到之前啲排名穩到 果然同油爭主唱嘅都冇好下場

羅高恩而家個樣變到好怪 係咪因為太瘦

櫻花靜係配做洗腳婢

【IG】有位網友最近在DCINSIDE論壇上發布了有關他在餐廳偶遇到女團成員在打兼職的帖子

網友在餐廳用餐時收到了一張小卡片，仔細一看，內容是Elris成員李湵瓊所寫的宣傳小卡
內容如下：
我是2017年出道的女團Elris成員李湵瓊
未來我們也會給大家帶來更多正能量的
希望可以多多支持我們
請再記住我們一次
謝謝
祝你有美好的一天
並附上個人的IG賬號和團隊的IG賬號

該網友也表示湵瓊的言談舉止都非常禮貌，並沒有過多地打擾到，因為疫情而不得不私底下打兼職賺錢補貼生活，實在是太不容易了，希望ELRIS一切順利。

所以咪俾人整走晒

woollim woollim woollim
唔好打錯啦 又唔難打
一係wollim 一係woolim 好礙眼

【體育東亞獨家】KBS2新金曜劇《Imitation》確定5月7日首播，《DearM》無法編排

KBS某電視台相關人士15日下午對體育東亞新聞社表示：“作為金曜劇《Dear M》後續的《Imitation》最終確定於5月7日播出。”

據悉，KBS2金曜劇《DearM》最終未能播出。

《DearM》原計劃於上個月26日首播，但是之前主演樸慧秀的校園暴力嫌疑爭議以網絡社區為中心爆發後，編排開始烏云密布。直到現在，樸慧秀方面和主張受害的一方之間的爭鬥還蔓延到了法律紛爭。故KBS推遲了引起爭議的《DearM》的播出計劃。

《Imitation》改編自同名Kakao Page網絡漫畫，該劇將於5月7日韓國時間晚11點30分首播。

支持KBS封殺朴慧秀

以前有中同好似佢咁瘦但係冇佢咁高
影相合照打敗一大堆人
但係現實生活中見到佢嗰兩條筷子腿
有陣時諗緊會唔會屈一下就斷咗

【MK】[ROSÉ的個人專輯《R》預售量突破50萬張，K-POP女solo最多]15日，據YG娛樂透露，將於16日正式上市的ROSÉ的個人專輯《R》截止到當天，CD和KIT的預售量分別為404318張、49058張和52129張。

這是K-POP女solo藝人單一專輯的歷史最高銷量。不僅在韓國，美國、中國、日本等世界各國的訂購量也不斷增長，顯示出BLACKPINK和ROSÉ的全球影響力。

ROSÉ的個人專輯《R》的音源在本月12日發售後人氣暴漲。專輯主打歌《On The Ground》在51個國家及地區的iTunes Top 歌曲排行榜上排名第一，登上了全球排行榜的頂峰。另外，在世界最大的音源流媒體平台"Sportify Global Top50"排行榜上，以第8名的成績進入前十名。

《On The Ground》的MV也取得了令人矚目的成果。該MV在發布當天就登上YouTube"24小時內觀看次數最多的視頻"第一位，目前點擊率已超過7000萬次。從目前的趨勢來看，預計突破1億點擊量的時間也將創下K-POP女solo藝人新紀錄。

另外，ROSÉ所在的BLACKPINK是擁有26個過億點擊量視頻的"YouTube Queen"。 YouTube頻道的訂閱人數達5880萬人以上，是該領域全球女藝人的第一位。

我以前有個同學都係咁 有時佢上嚟我屋企我阿媽都會問我點解佢咁瘦

GUMMY & KANG SEUNG YOON -
I don’t love you

有冇人都覺得佢好似Dasom

天生食極唔肥都幾羨慕

嘩男團唔係好難入melon? 係咪佢哋第一次入？
首歌堅好聽 Hui

瘦到筷子腳咁其實唔好睇 着咩都好似鬆拋拋咁
似安宥真咁既身形就好睇喇

歷代級製作費 (不包括iKON)

封殺佢唔緊要
弊在同劇啲人真係畀佢累死

Woodz 曹承衍genie 空4現排#3

.....小妹想要彩燕個對又白又滑又直又長嘅腿

歷代級製作費 (不包括BP以外藝人)

Shine已經入過

#製作人韓東哲與MBC將推新選秀# 製作過Mnet《Show Me The Money》(1~4季)、《Unpretty Rapstar》(1~2季)、《Produce 101》(第1季)、《MIXNINE 》等選秀節目的韓東哲PD將與MBC聯手打造全新的選秀節目，準備打造出'國際化明星'，引起了眾人的熱烈關注。

HANTEO CHART [6:45PM KST]

#PURPLE_KISS "INTO VIOLET" - 7,156 copies (1st day of sales)

*still counting*

【theqoo】男團出道後-無線台初一位間隔時長
縱列依次：組合-歌曲-時長

車厘

俞世潤確定加MBC《Radio Star》擔任MC。 《Radio Star》自尹鐘信下車後18個月以來一直以特別MC的形式進行，共有68位出演。此次俞世潤作為固定MC加入引發了觀眾們熱議。俞世潤在2011年有過擔任《Radio Star》MC的經驗，1年6個月的時間雖然短暫但非常活躍，為觀眾們帶來了爆笑。

依家先知winner係最短時間一位

CHOA好靚

【體育東亞】[AB6IX成為UNIVERSE" 1對1 LIVE CALL "首組主人公]15日，"UNIVERSE"應用程序和官方SNS頻道公開了韓國時間4月3日下午6時舉行的" 1對1 LIVE CALL "AB6IX睡衣派對的正式海報。該活動是以1對1視頻通話方式進行的Untact活動，將通過抽籤的方式，為中獎的120名粉絲提供與藝人見面的機會。

【theqoo】佳平影業和哲仁王后的編劇作家樸繼玉簽約了
此前佳平影業投資了臨時政府成立100週年紀念劇-MBC“異夢”，開啟中韓內容合作。此次佳平與韓國著名作家簽約，準備製作韓國中國國內播出的內容。
佳平表示也在推進和朴繼玉以外的韓國作家簽約，計劃今年投資4-5部電視劇製作，也在和韓國電視台、大型OTT以及製作公司建立製作合作夥伴關係。

終於定左 結果又係佢做返

最近Rain培養的Ciipher極具攻擊性的宣傳方式. Theqoo Hot

至今還未出道 已經出演的綜藝如下：
1. Rain 的youtube
2. 畫報拍攝
3. 周刊愛豆
4. 不朽的名曲
5. 看見你的聲音
6. 全知干預視角
7. 秀美山莊
8. 好吃的傢伙們
9. 家師父一體

另外出道MV也將由金泰熙出演

【theqoo】文森佐為什麼出現了印尼的咖啡糖+文森佐拌飯PPL的商品實際宣傳寫的是“韓式泡菜”

簡言之就是外國在韓劇裡投廣告
記者寫稿的時候把前一陣子的女神降臨也帶出來了（p1）

然後另一篇帖特別說了中國投的PPL-自嗨鍋，因為宣傳上中文部分寫了“韓式泡菜”而引發韓網友不滿

兩篇熱帖
翻的是第一篇咖啡糖的評論

++++
追加，文森佐也有京東投資（p5）

之後有幾首空降都有入

【newsen】[姜昇潤"即使再回去會放棄SOLO，不會後悔"]YG娛樂在3月14日和15日連續公開了姜昇潤《The PREQUEL》第1-2部。這是回顧姜昇潤過去10多年音樂旅程的自身內容，以他的自助採訪形式進行。其中包含了姜昇潤之前沒有提起的坦誠內心想法和各種幕後故事。

獨自坐在鏡頭前的薑昇潤回憶練習生時期說:"很多人都會很驚異地說'姜昇潤在YG？真的嗎？'《Super Star K2》結束後接到邀約的大部分企劃公司都表示會馬上讓我成功。但是我不想這樣。"

他認為，重要的是在具備得到大眾認可的實力後，再發行音樂。他說"就這樣成為了（YG）練習生"，表達了比起迅速成功，集中培養音樂力量的時間和自己獨特的信念。

他還說道："我喜歡競爭。 比起幾年的練習時間，在短時間內的競爭更加讓人成長"，"最終組合歌曲得到了認可。決不後悔。成為WINNER的瞬間是我人生中最精彩的場面之一。"

之前姜昇潤預告了3月中Solo回歸。這是他時隔8年的個人活動，也是出道後的第一次正規專輯。 WINNER的《REALLY REALLY》、《LOVE ME LOVE ME》、《ISLAND》、《EVERYDAY》、《MILLIONS》、《AH YEAH》等多首熱門歌曲都誕生於姜昇潤之手。他也是MBC《蒙面歌王》中最年輕的歌王。

姜昇潤不僅親自參與了第一張個人正規專輯的全部歌曲的作詞作曲和製作，還親自準備了MV，傾注了心血。 "solo藝人"姜昇潤會帶來什麼樣的新音樂，粉絲們對此非常期待。

tvn係咪咁缺錢
雖然我明錢多緊係接
但係真係有啲肉酸

睇吓實力勁唔勁先啦

沒有中國就行 正解

ALL FOR YOU mv個天空背景
高級CG

怪物新人 (被棄養)

插ONF隊

依家男團好難入
通常上一首主打好聽
下一首排名會好好多/易入啲
咁daisy真係好聽
所以今次入到都不意外
呢團如果唔係之前上位期出事
應該一早爆左啦

唔係講笑 仲多過大部分回歸期嘅idol

支持KBS殺佢，唔好封殺，真心殺佢
但唔好連累我地在玹第一套劇

天空都整得樣衰過人

weeekly idol連埋老細一齊上

好撚痴線

Svt回歸期嘅綜藝都少過佢

點解市長成日攞唔到一位我地做錯啲咩？

收你媽爹Make a wish

個mv成本應該仲平rose 果幾件衫

打歌啲衫都靚過mv個啲

讓真．霉團情何以堪

打歌d dancer 多過曬人地成團開con既dancer

出道歌成員作曲作詞
今日showcase有開咪都幾穩

全部都係痴住老細上
懷疑rain係為左咁所以咁遲先放佢地出嚟
將自己comeback同出道擺埋一齊拉佢地上節目

你以前追嘅團全部都係登頂一線團喎 其實佢地唔算霉團啦

因霸凌爭議而中斷活動的(G)I-DLE穗珍近況

成員們聚在一起祝公司代表生日快樂
代表的生日是2/1 農曆是3/13
所以是最近的照片

來源: theqoo

1. 現在禁止5人以上的聚會...
2. 還有心情參加生日派對?
3. 現在所有成員看起來都不怎麼樣了
4. 對其他成員也沒什麼好感了.... 但最不能接受的還是徐穗珍....
5. 看來應該要抵制Cube才行^^

6. 誰那麼白目，這種時候還敢還上傳照片?
7. 其他成員也跟著被罵真的好可憐
8. 嗯，以後都不會聽(G)I-DLE的歌了
9. 雖然我很喜歡小娟的歌，也覺得成員們被事件拖累很無辜，但公司和成員現在給我的感覺就是無關緊要的樣子，好像覺得根本沒什麼大不了
10. 看到這張照片的時候，我就在想到底是誰上傳的.... 是因為沒想太多，還是因為大家都沒把爭議當一回事呢? 假如不傳的話，大家根本不會知道他們在幹嘛，而且這又不是什麼非傳不可的照片，也跟宣傳活動無關啊....

11. 其他成員的形象也跟著變差了
12. 再見，大家都再見了，雖然我真的很喜歡小娟的音樂...
13. 哇... 我原本還覺得其他成員很可憐的說，現在收回這種想法.. (G)I-DLE再見
14. 有夠無言
15. 以後就去海外活動吧~~~ 反正本來就是多國籍女團ㅋㅋㅋㅋ

#GIDLE #薇娟 #Minnie #穗珍 #小娟 #雨琦 #舒華

@韓網評論翻譯站/fb

一個累全家

其實SM畀咁多錢捧咗5年又有咩慘呀？

太多真係反感 不過老細咁肯捧 點都好過放置play

DADDY去左GRAMMY。。。

套衫牙雨借比佢著

精選留言

一眼望落都真係幾似

可以集體收皮

有幾秒真心信咗

最後命運不同！
YG trainees (winner, ikon) vs JYP trainees (Got7 dance team, day6)
YG 仲想羅致bam bam添！

Harry Styles知應該會哭撚左

想知nct d歌洗左幾錢買

王陽明先生

保持中立不好嗎？

你們覺得呢？

好想比啲韓國網民睇吓

佢每次都叫人中立啲 自己就次次都幫啲idol
大愛撚普通話又夾啲韓式英文好撚難聽

好記得勝利香港場同BP concert撞日子
然後得返兩個dancer

記得周偶打onf尖
未出道就辣著火頭
自求多福唔好好似mblaq咁變棄將啦

老豆黎香港做野，帶埋老婆仔女咁
佢應該係小六過黎，中學畢業番韓國
間學校係太古地利亞，上幾個post有佢企響學校招牌影相，手仲要揸住支維檸
雖然黎左咁多年不過佢有響電台講過因為讀國際學校所以唔太識中文/廣東話

終於

就嚟犯罪都叫你保持中立，因為未判

邊到信呢啲都無撚用
要韓國網民信先有用

其實幾慘
果然歷代級製作費只限bp

仲要去bp concert 鄧足半個鐘腳

Brave Girls是不止是韓國國民的 是全世界的

都係之前fx出事 rv出道 個陣就屌rv 不過之後發現都唔錯 諗翻起都覺得on9所以aespa 出道都冇屌
朴燦烈出道前都鬧少時啦 冇人講？

希望佢哋唔知連登日屌夜屌
我怕佢哋爆血管都似

DenQ 中立？ 坐撚住咗個腦呀？

好似話會再影呢本嘅四月號 期待

佢哋第一隻album真係masterpiece

屌！入返去 售罄

雨龍咁撚樣谷法實紅啦

岩聽咪中立
唔岩聽就係偏激

我可以教佢廣東話嘅！其實韓語同廣東話都有啲似，一樣有尾音k, t, p，廣東話叫做入聲；一樣有尾音m, n，廣東話叫閉口音；而且有啲韓文同廣東話一樣，如食堂。佢應該會覺得好容易嘅！

啱自己聽咪中立

每日都問 小惠幾時退隊

MBLAQ d歌唔差
Stay,Mona Lisa,This is war

之後就走下坡

三人組出個首Mirror亦好正

嗰陣以為完左winner tv會出道
不過等到8月係值得

佢地仲要係贏block b首her

其實我心諗就算上堂唔教，日常出街買野食飯點都要識少少
所以好可能只係客氣先公開話唔識，其實點都識d，六年喎仲要中學時期好易學到

搵下點訂先

(G)i-dle GAME OVER.............集體收皮

你點樣想呀？

再出多次我都唔介意的

Ah yeah隻碟好高汁
好喜歡 With Out U

燈撚死

瑜鹵允浩還會繼續主持《Kingdom》嗎?
來源: theqoo

1. 昌珉自己主持就可以了吧，MC沒有很重要
2. 如果有自知之明的話，應該自己主動下車吧?
3. 當然要下車啊，其他出演者有什麼罪啊?
4. 他沒有當導師的資格，希望可以下車
5. 他不是很擅長提供煩惱諮詢嗎ㅋㅋㅋㅋㅋ
6. SM到底在想什麼啊
7. 如果肯為後輩著想，就自己下車吧
8. 這個節目的MC不太重要... 還是下車吧
9. 反正男團也出事了，這個節目乾脆就繼續這樣下去吧
10. 哇，藝人的形象真的好重要，以前覺得他很帥的說，現在看起來不怎麼樣了ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ
11. 去非法娛樂場所又違反防疫規定的人當導師?
12. 到底是誰該向誰學習啊..
13. 繼續待著的話，在後輩面前會很尷尬吧
14. 當然要下車，在節目播出之前趕快處理好吧
15. 把瑜鹵允浩換成太陽的話好像不錯，來個東BANG神起吧
#東方神起 #允浩 #瑜鹵允浩 #昌珉 #最強昌珉 #KINGDOM
(轉載請註明出處，謝謝~)

其實kingdom mc 出場都唔會出好耐

RV 我唔識欣賞Dumb Dumb
好煩lol

其他都幾中我

我都想講換太陽

我自己就唔get rbb 同 umpah
umpah umpah最大敗筆係umpah

Umpah x2 我覺得ok既
有d普通

Rbb 我都ok哈哈

至少會識粗口

Fact checked 自膠 唔好意思
話傾緊 絲可以等消息確認先再搵訂嘅門路

姐係要聽日再睇過廣告

東bang神起

係最強太陽

【Theqoo】[速報]演員尹汝貞入圍奧斯卡最佳女配提名，這也是入圍奧斯卡演技獎項提名的首位韓國人。

韓裔美國人導演的自傳電影《MINARI》獲得了第93屆奧斯卡6項提名，包括最佳影片，最佳導演，最佳女配角（尹汝貞），最佳男主角（Walking Dead男星Steven Yuen），最佳原創劇本及最佳原創配樂。
尹汝貞在電影出道50年後，成為首位被提名奧斯卡最佳女配角的韓國演員。

曾國祥作品《少年的你》就代表香港角逐最佳國際電影，更入圍最後5強。反送中作《Do Not Split 不割席》入圍最佳紀錄短片

太陽企埋去昌珉隔離會唔會有華麗身高差

Brave girls 好有可能PAK 到IU出歌
應該得IU先可以爬頭

sm直頭玩writing camp啦
雖然唔知其他公司有冇

中立講意見都俾佢叫anti

少年的你偽港產片

真
zzlm 都好過umpah umpah

其實唔好當dumb dumb係歌詞
當佢係個beat就唔同哂

值得

Zimzalabim睇演唱會個時好正，本身唔鐘意但去完演唱會就中意咗

zzlb雖然係難聽但搞到個人好hyper
然後聽多幾次就上癮

不如小分隊叫10cm 2.0

講起vocal 我鐘意woollim班main vocal啲音色好正

邊隊

Zimzalabim好似去咗主題公園咁
幾開心XD

你一嚟就打大佬

坦巴韓文都識

然後MINO 第一個攬既係zico 朴經 而唔係member

真係唔識欣賞

曾國祥拍人物關係個種細緻係有一手 安生個套又係呢套都係
兩套都係講一啲universal野 好似bullying同友情呢啲比較可以跨地域嘅主題 所以上youtube都見到有好多英文comment 致命傷真係太似白夜行+X伽利略個故事
不過overall拍兩套 兩套都好成續 好似話似啲會拍翻啲本土南亞嘅故事 希望佢加油💪

少掛住以前好熱鬧嘅一位公布同encore
依加就兩三組人同mc喺台上等頒獎

真係連b side都好聽 好掛住佢哋

都未必, 其實大把香港土生土長讀國際學校嘅真係1-10都未必識數, 更唔好話日常生活語言

差好遠喎ching

讀得國際學校唔識真係唔出奇
有次經過太古見到個間學校成班鬼仔小息係玩類似棒球個種壘球
我都係讀大學先第一次玩
不過都認同唔多唔少都識聽少少

賺多啲錢執執佢
頭先上NOW嘅LIVE

想知你笑緊邊隊

Music bank live 換咪真係勁深刻嗰場live睇咗幾次

韓國真係勁

It just comes so natural, it just comes automatic
成隻碟都好鍾意 no.1

唔敢搵啦 yg啲人咁敏感仲要bigbang 邊個諗到搵東方神起都出事

諗起都幾年前鄭容和同金聖圭一齊出solo
encore stage企哂啲後生idol, 佢兩個特別資深就圍爐企埋一齊好似阿叔咁喺周圍啲年青人入面格格不入

尹食堂、尹stay

可能係去唔到流利級數費事俾人逼佢講到1999失禮

CCTVB 仲敢唔敢轉播

曺圭賢拎一位嗰陣後面成堆後輩

即刻去廣告

希望可以合體啦

東神都出事已經無野可以再相信
只求佢哋生性咪俾人捉到

Tvb

Steven Yuen都係韓裔

Sistar=summer
No sistar no summer

I swear touch my body loving U

黎緊可能有brave girls

其實唔肥 只係上身比較豐滿 整體睇落好似肥啲咁

拿準備世界大戰啦SM家族嘅親古們準備好花生未？
坦白講，打和啦super

神話鬧完架未
岩岩先得閒追

但其實我鍾意佢哋怨婦風多啲

我估Minari最少都應該贏兩個獎
大機會係尹汝貞贏女配角同Minari贏最佳電影

等睇強國人拎趙婷拎獎黎打飛機

係咪又要召喚推post神器維持討論區和諧

救命

原來iu仲早出道過brave girls

老實講 神話唔會有鬧完交嘅一日

@金善旴 就用你啦

今日坐低咗食餐飯

我都知 但第一次見鬧到擺哂上檯面

IU 08年出
以前嘮叨個時我開始入坑

好慶幸有去佢香港嗰個concert/Fanmeet

youtube唔好再推薦片畀我睇得唔得

希望你可以寫到財辰到2.0

citypop好正 今日先loop完

求詳情

趙婷被指「辱華」，《遊牧人生》在中國遭抵制審查

前排睇到此單新聞

呢一刻聽緊

[閒聊] 穗珍事件，受害者姊姊直播爭議

受害者姊姊在跟穗珍見面後當天在IG跟朋友開了直播，內容讓原本一面倒的風向起了變化

爭議內容如下：

1.見面時穗珍有為電話事件對妹妹道歉，但對於其他指控表示“讓我道歉沒做過的事，我也很為難”，姊姊表示穗珍是反社會人格，才會說出這樣的話

2.在電話事件裡，把電話搶過來後對穗珍說“你在哪裡，我現在就坐計程車去找你，殺了你”穗珍馬上道歉，但姊姊事後還是跑去學校找穗珍，還說，我當時應該要扭下她的脖子

3.到現在還喜歡穗珍的人，家庭教育有問題

4.朋友播了dumdidumdi，姊姊還在副歌跟著跳了一下，還做了穗珍吹口哨的part，之後接著播Hann，說這首歌不怎麼樣，拿起朋友手機切歌

4.的部分後來解釋因為朋友是(G)I-DLE的粉絲，所以不好意思切歌，但後來明明自己把Hann給切掉，而被網友質疑只是想嘲笑(G) I-DLE

姊姊在事後除了反駁粉絲家庭教育是指黑粉外，其他都沒有否認

擷取韓評
1.這位姊姊越了不該越的界線，她應該要知道這些行為會影響她的立場

2.她不是說她妹妹每次聽到(G) I-DLE的歌都很痛苦嗎？

3.除了取笑(G) I-DLE和貶低她們的理由外，想不到有其他理由解釋她在直播中播了歌跟
跳了她們的舞

另外也有新聞報導了這件事，有其他霸凌事件，穗珍是其中一部分

I Swear真係好正
真係得佢地先carry到

[KPOP] K-POP 2021討論區(27)

完啦好嘛

有啲idol隻腳幼到就斷咁 睇到好驚

retro風黎講呢首歌編曲處理得好好
唔會為左咩都做晒而搞到十萬九千個90's keyboard sample掉晒入去，成件事好有mood
如睇埋Brave Girls跳的話個感覺又唔同，編舞好有節奏感同埋好流暢
其實四人成員係好有potential，搞足三年先comeback而We Ride出黎係叫好不叫坐，個人覺得如果唔係今次紅起晒，埋沒呢首歌仲係可惜過Rollin'

持續咗咁多年 又好難戒嘅

想問下Happy face 話告YG嗰度係咪冇後續發展已經冇咗件事喇

無話好造作模仿玩復古 編曲上有融合少少現代感
如果唔係Rollin 直頭唔知有呢首歌 (路人)

乜會每個月16號過期，白睇左好多廣告

開始聽佢地既時間隊長已經病緊
歸隊無幾耐就已經完約
香蕉太垃圾

佢應該諗左好耐先搵到樣野黎講

iu資深反串fans

旴旴封筆了

哦 明了

上幾個po我咁樣講完俾人負皮我

應該oldnews 但呢首歌好好聽 都係3weeks前出既

我其實好似係Yukika舊年出碟嗰時Youtube見我想聽citypop就隊埋隻We Ride俾我
咁當然霉團無人識我都無咩期望不過一開聲就知係好野 (我都係前幾日開始認人先個係Eunji黎)
個MV好明顯係低budget，不過都盡晒力做到個mood setting

傾掂左啦
禹真榮所屬團體「D1CE」的經紀公司D1CE娛樂（即此前的Happy Face娛樂）發表聲明，表示公司近日與《MIXNINE》製作組多次會面商討，在公司向節目製作方指出該截幕拍攝及播出的諸多問題後，製作組都充分認識到這些錯誤，並為此致歉。

D1CE娛樂表示，公司接受了《MIXNINE》製作組真誠的道歉，也圓滿解開了彼此的誤會，由於希望未來娛樂產業能夠更加健康的發展，在雙方都同意的情況下撤銷了此前提出的告訴，雙方往後也會致力於創造共存與雙贏的局面。

老實講 1000萬won係咩錢 HF剩係要佢地道歉咋嘛

LUCY啲歌全部都好高質

ok thank you

ok

韓評隨機翻譯

1. 救救我 救什麼啊 真的不喜歡 帶著年幼好好的孩子幹什麼啊

2. Rain帶著出演所有主要節目，要求救救他們，誰會產生共鳴呢？

3. 跟朴軫永學了不好的...放手讓孩子們出去吧...

4. 在一周偶像ONF篇預定播出後插隊了呢

5. 看到將其他偶像組合的播出日期也推到一邊進行宣傳，就只能產生否定的視線，就那樣哎呦

6. 雖然比什麼都不做要好一些，但是現在看來越一起出來越會變成負數

7. 因為是社長，所以想宣傳的想法是理解的，但也不是因此才出演節目的。好像不知道本質。

8. 不管播放什麼綜藝節目，都會和Rain綁在一起，反而有種反效果的感覺，過猶不及啊！雖然推人很好，但焦點都放在Rain身上，看留言的話，大家都和rain比較，沒有熱情。 舞蹈呢因為身材的原因只能看到Rain...

9. 他們還沒有出道，也不知道怎麼做節目，雖然體驗也很好，但是聽到不好的聲音也覺得很可憐ㅠㅠㅠ 還沒出道呢 要有綜藝感才能說好話啊

10. Rain不是出演綜藝時那麼有sense的類型，所以一起出演的話顯得更沒有魅力。如果Rain想讓那個組合順利的話，先讓別人負責製作，不要只用沒有sense的轟炸

11. 就算那樣拖着走 作為「Rain培養的組合」 一名成員也不會記得

12. 竟然捆綁銷售到這個地步，正在活動的其他偶像們應該很火吧ㅋㅋㅋㅋ

13. 不是 救救我 到底是什麼？ 是因為可憐才讓我聽歌嗎？ 瘋了嗎 Rain為什麼那樣

14. 那個問候真不適應啊 像十年前搞笑節目一樣的台詞ㅠㅠ雖然本人已經成功無所謂，但是孩子們都是賭上人生去做的，太過分了

15. 看過一兩次節目，最近看到Rain的話，就轉到別的地方去... 有點太過了

16. Rain好像不知道培養愛豆的方法... 最近10多歲的人看到這樣會入坑嗎？

17. 首先Rain作為歌手本身不被大衆認證，所以Rain製作這件事不是加分因素。再加上沒什麼意思，也沒有什麼吸引人的東西，但總是帶著到處走，從出道前開始就是負數。

18. 怎麼一次都沒看過Rain培養的組合的宣傳文章呢ㅋㅋㅋㅋ Rain也是朴軫永家的呢ㅋㅋㅋㅋ 本人最重要。

19. 在三大電視台宣傳一下的話，各種聲音都能聽到了，但是還在公共電視台主要綜藝節目宣傳連歌都不知道的生菜偶像，越來越讓人反感

20. 比出道6年次的我偶像回歸時更多😭

21. 適可而止吧 每個綜藝都不符合主題的新人宣傳法 讓人感到不便

22. 製作和行銷方面好像真的沒什麼感覺...雖然作為藝人的能力很出色，但是製作方面...

23. Rain帶著，因為是上司，那口號讓怎麼喊就得怎麼喊啊。 看起來好可憐。

24. 出道前就這樣接受push，如果讓我用一下打招呼法的話... 就算我不救，Rain也一定會救你..

Purple kiss首出道歌幾好聽
但啲成員 除左最大份個個 都冇咩辨識度
最大份個個真心唔明點解會比佢出道
韓國啲網民咁撚Mean 一定心理好大壓力
起碼都減多少少先比佢出道啦

多謝我個iu粉絲朋友係佢大紅之前叫我一齊去香港演唱會
自從睇完佢嘅演唱會之後，我就唔係好想花錢睇idol演唱會了
現場聽歌手live真係特別唔同

講起yukika 佢隊嘢真係揀錯center
嗰時為咗繡至有留意下 睇得幾痛苦 sori仲好過個center

講起呢位Yukika d歌好聽 明明日本人但喺韓國走citypop風 硬係怪怪哋

MV 我覺得合格有突 你拍到太華麗反而無feel

暫時最有印像得Yuki同高恩

之前病左呀

Swan無印象咩

咁多宣傳 霉既話都幾搞笑

佢哋嗰陣出Jogging 我日日都聽

但佢把聲幾好聽

can we talk again幾正

荷爾蒙病？
我登佢慘咋 靚靚女女 高高瘦瘦個啲都比人攻擊到體無完膚
佢一定比人攻擊得仲慘

citypop風格應該係來自個producer ESTi
我理解Soul Lady隻碟以至d歌係一個project性質，唔係長簽Yukika行solo咁樣 (個成績其實應該超過預期)
講開，We Ride淨睇唱嗰面Brave Girls其實唔太citypop風，反而Yukika可能因為日本妹聲底所以成件事好有80-90's feel (都唔好講佢著晒電梯女郎制服個look...)

CHUNG HA, Guaynaa
[ Demente (Spanish Ver) ]

Music Video Teaser

唔知
不過聽聞因為佢病所以遲左出道

how do you like this be? natural and automatic for you
唔知點形容好 vocal冷淡得嚟有啲嫵媚嘅感覺 當時新人嚟講已經好掂
第一次聽覺得好新鮮
mv都拍得好好 嗰種昏黃嘅色調同首歌好夾 成個氣氛好憂鬱 仲有mv入面嘅transition都好有創意
點解咁少人留意呢首

換一首歌可以照跳嘅代表作

一定仲會有強國人以佢為榮，尤其係Minari如果贏到一兩個大獎既話
到時望下微博豆瓣知乎就知

其他唔識 但粗口一定識

其實有一排覺得umin甚至跑4狀態仲好過跑2

山頂唱歌不嬲都okay 跑2反而係公司棒 其實普通
利申冇聽過跑2live 二巡已經冇佢

Magic dance點可以少咗呢段經典之作

係咪要重開返kpop爆料區

做吓伸手黨先
想問邊到有brave girls訪問中字/英字？見YouTube唔少都冇中/英字

唔會啦 btw kpop爆料區都沉得幾快

俾番舒華我
你班仆街無人性

KPOP 藍絲好痴線

我係覺得唔好造到自己人設好純真 背後百人斬就得

最後變咗懷念二代吹水區咪沉

專搞twice

wltfSana勁撚慘囉
同埋mina同志效嗰單好似牽連埋吳夏榮
咁撚pk嘅

KPOP .........WIZ*ONE 藍屍就係惡毒到不得了

志效出名姣仔啦 拖累mina夏榮

成員細妹嗰團 成員差啲入咗去嗰團 實力超班嘅團 日本團 都有搞
香港九龍新界無得避

攻拉丁美洲市場

碌twitter睇下有無英譯 無就只能等個channel加字幕

依單嘢熱度好高
應該係提早解散嘅其中一個原因
尋晚wnw Twitter復活可能都係想轉移吓視線

唔緊唔緊
個代購話好多人問緊呢本野

都幾痴線

支那人見你有成就，就會認親認戚啦！
走唔甩！

我真係好想知道隔離 POST 藍屍天地IZone討論區
到底點樣睇

然後ptt izone牌繼續平行時空

ON9解散唔係最近既事啦

Cls

睇twitter有人話係減肥減到身體出事

你意思係cj再之前已經plan好提前解散？

個人覺得RV Rookie真係......

偶像學校個cover先係boss…

Infiniteweekly idol周不時就有佢哋 笑到趴係度

又令我諗返起呢個大boss stage 全場得金娜妍一個正常人

依班冚家鏟絕子絕孫！屍骨無存！

twitter有都應該唔係全集
依幾個星期真係爆哂行程，日日都有電台訪問電視綜藝

main vocal唔係大走樣應該無事嘅
如果廢就問題大啫

幾好笑

五馬分屍都正常!

車厘龜效應

就係唱第一句嗰個 希望佢有變聲

Purple Kiss首歌高恩同另一個主唱唱晒咁濟

同場加映
估下有邊個喺入面

某部分可能係真
唔係jyp做假先 都唔會逼到佢地上絕路
佢地錯既都只係因為太愛izone

Idol School係一個笑話

一返黎就有好消息

係 因為佢已經做埋鄭世雲mv女主角
ss都好難唔俾佢出道

新女團好似好撚高 303嗰兩個同佢都過170

車厘車厘

真係好聽wo 曲風幾fresh 個stage幾有趣味 睇好呢隊野

我當初推natty haein母女檔最後出道組造走晒

辰你不歡喜我 逼我入了魔～

母母晚安

我覺得好聽過主打

基本上每集都睇多過10次 記得曬啲內容都好 真係睇一次笑一次

唔怪之cj提早解散煩過西

遠睇有個member對腳粗到

團團都有痴線fans
係Anti扮 wizone
唔好上升idol,孩子是無辜的

好彩把聲真係好好好特別
淨係呢樣都贏曬
希望啲人屌細力啲

希望呢隻都打歌

得罪講句 見到lucy就好掛住李柱赫
返去聽返次starry starry night先

又就快爆post 一日一post

點解要喺直播咁做永遠都是牙旴的人…

不用分得那麼細…

旴旴排牙有啲似niel

不過佢兩個係唱得幾好

12點啦又知唔知係咩時間呢？
無錯，就係每日一祐時間簡稱每祐時

又爆Post.....

他下排有粒牙仔突出來 很撚cute…

要買返三本
一本收藏
一本自用
一本傳教

成個節目安排勁混亂
啲行程又黐線 搞到當時有人跳窗偷走

兩個主持成日問點解又係你哋 weekly idol親生仔

唔明？minari 唔係游牧人生喎？

my baby…

[KPOP] K-POP 2021討論區(28)

想訂幾本了